兔郎單野好似差緊D野

屌你女權撚呢，呢D人生教練根本就係沙文父權主權，企圖以人生改進為藉口，實則破壞女性獨立的價值觀，將女性改造成柔弱被動只能夠依靠男性的中世界女士，嚴重打擊女性的身體自主性，我地一定要爭議到底，絕對不能被萬惡的父權主權重現